街𥚃愛人一對對

我就自己一個係銅鑼灣開住連登

一路睇一路獨行

你問我答

天水圍的柒頭很登對

我就自己一個係天水圍開住連登

不歸路睇一路獨行

我問你答

張圖唔錯

識野 送多張比你